[中門大開] 烏甸尼斯vs AC米蘭

等睇Kessie殺左上去 Baka自殺式回傳

性感中後場
買烏雞開大啦

無屌可睇

開季到依家都冇一場係放心

閪波閪時間

acestream://5ab46202ffc45bb0cad5e265a40f5c0bd4f4eebe [Eleven Sports 2] [HD] [EN]
acestream://b28c1a150f2def4bdf3e93acf473ff1d42386bd7 [BeIN Sports 11] [HD] [EN]

三鬼拍門

閪波無人睇

睇半場

西瓜

斜恩差D

對面個千層麵前鋒 米蘭剋星

阿隊已經開始爆炸

De paul

差D

藥膏傳比suso

我竟然覺得啲進攻幾好

咁都唔比斜恩

留名

suso唔傳

正垃圾

唔係KC傳? 定我睇錯

乜佢兩個真係咁難分咩

意甲比較鐘意ac，近年係就係幾飄忽，但希望一步一步拉撚翻祖狗落黎

A你老母C

西波留名，等睇錢馬再出醜

啱

今場真係好鳩

米蘭

細個叫慣左

啲後場短傳真係場場都出事

告

攻唔落就會失

屌你老母沙膠 無啦啦仆街

殺柏達

對面d反擊 平安鐘

早知唔九點訓 而家醒咗

烏雞然咗有錢收

睇你就睇啦

好閪呀屌 陣間落去跑步算

屌我同你一樣 攰到9點幾瞓左啱啱醒

局住睇閪波

你係咪全天侯廢青

蘇撚狗

歐洲時間

留名巴卡

右路阿隊+專注達 睇落似會自爆

沙膠

兩隊無波入 0：0

屌

吊，又傷

斜恩

西瓜釘咗

大撚鑊了

傷能晒D人,天滅撚撚

天滅撚撚了

打親烏狗實傷幾件

西瓜不行鳥

幾驚撚帥會出lord波

今季又玩完

阿隊右閘完封suso

拉素提早入歐聯

痴線 阿隊miss 鳩晒啲interception 搞到沙膠要補佢位

下場出番433定出廢波踢前鋒

係隊草帶起咗雞仔嘜白底衫潮流 定係藥膏以前都有著

屌你老母阿隊

沙膠會補位

太閪了
訓先

啱5點再起

完全唔知踢緊咩

半場悶到閪咁

其實個教練都幾撚好野
出咩人，用咩陣
踢落都係垃圾一樣
啲人工幾好袋

換辣殺/RR 出拖拉機打返433算啦sosad

自己半場鳩猜一輪再大腳清比人反擊
咁撚多場都係咁踢

個波完全控唔到上前場

每次有啲機會組織下
肯撚定就一腳抽埋去
踢閪咩
然後對面一反擊就肯定可以去到埋門果下
我地就傳個波入禁區都唔識
個個禁區頂就抽
痴撚線

其實撚撚打算做戲呃對面先,下半場就會反勝

we'll see!

鳩射mode

RR多左鳩射

懞撚戰術重臨

都幾慘,人就傷哂,冬天唔買返隊波返黎都唔使旨意保4

下半場比對面禁住屌

suso都廢事俾波阿隊

bexxxxxxxxxxxxxxxxxxx有無後備?出佢好過啦

吊，蘇一招

射到咁撚樣

蘇

Diu

丫婆射都中龍la

Suso空晒射到咁 幫人解圍

suso\哂左

今場反蘇大勝

小智巴安息啦

修頓阿伯都識腳內側攞遠柱啦，係要大腳射上看台

VAR呢屌你老母

烏雞個3號MMA完未

根本成隊都係

咁都foul

烏雞意甲第2賤種

痴撚線
瘋狂落鏟

波叔來了

今場suso冇人同佢配合,又獨食番

幾時紅件烏雞

屌你件23號衝鋒21咁撚樣整鳩卡斯

換波叔，準備1分變0分

李安做野啦,請左烏雞TEAM體能教練啦,人地咁襟撞

紅未,矛撚到

卡斯

吊，真係好撚矛

今場又幫對面練龍門升lv

波叔幫手隊冧一件報仇

一件邊夠

傷件黃牌我地蝕底D

卡斯搞咁耐傳比廢波

feel到比人絕殺

又一件

烏雞17喱D又係戰鬥格,橙

屌真係和撚咗 垃圾烏雞

禁區頂鳩搓

卡斯仔燥哂

屌你老母烏雞
正仆街

紅牌

買米蘭絕殺啦

宜家先紅，垃圾球證一早要控制下烏雞班撚吊啦

宜家先有紅益左你啦

自笑先

羅隊

羅馬仔

-6足球

反蘇又有乜好講

吊你，一路都唔吹

屌
一熄左個網就入

有無越

又一助攻

計入波

早D熄啦屌

98分鐘

好波玩鳩烏雞班爛坦, 矛撚到

抵呀屌你老母賤種烏雞

已經諗住扮訓冇咁燈

又絕殺!-6足球

又-6足球

慢左落注

羅隊又絕殺

撚撚俾人趕離場 ?

羅隊加石破巴跪拜區

SUSO 又刷助攻
可恥！！！！！

撚撚趕左出場 ？

Suso 今次唔敢鳩射

隊長

買唔到呀

-6足球既極致

Clean sheet

層樓無咗lu

剷波兼剷人仲要入鳩你班賤種波

鏟又係佢射又係佢

終於有

黎緊幾場
今場真係最重要
之後蛆同拉素都預左輸

On撚9 卡斯Suso 兩條仆街唔係係咁鳩射洗撚踢得咁辛苦
好彩最後果球Suso 唔係傳比卡斯咋屌

橙
-6贏都開心既

睇唔到粒波係點入

第一場clean sheet

今場錢馬係幾勁

今場巴卡冇自爆過

Suso又刷助攻

都封岩位啦

買斷了

撚撚又然

suso今場右路冇人幫佢,又獨番

小智清
辛苦你再潛多幾日啦

烏雞又係係咁鳩射

羅隊真係屈機 Tackle中仲要入埋你波
一條友手持我蘭6分

其實SUSO 今場開頭D射波幾準

佢後尾見阿隊咁敗家都廢事傳

不過今場有幾球傳中
如果西瓜係到

希望佢冇事

世界頭5未

之後果幾場可以放心輸了

之後幾場真係預左
所以都唔太上心

係

Rugani>>>>>> roma ok?

個助攻完全呃返黎
公道啲
今場Suso 一球西瓜禁區頂空哂唔傳
一球自己完全空哂龍都唔中
再加係唔撚係都射
失分肯定第一個屌爆佢
第二卡斯，同Suso 一撚樣
個前鋒波皮都無得掂
臨尾有得掂即刻做到野
孤立前鋒戰術係得撚撚先做得出

agger, 明日之星rugani

對祖記 拉素 偷唔偷到雞拎1分

蛆就真係唔洗諗
拉素應該有10%機會偷1分

其實好慘
買咁多人，用左3，4年都好似無變過咁隊米蘭

都係電話中出架啦

勁少少我蘭就會輸
接受現實

米蘭屌帥開始已經冇form

個核心中場位置永遠都冇人填補 有人又死唔用

三連勝 仲有冇反撚🤣🤣🤣👍🏻👍🏻👍🏻